https://web.archive.org/web/20020621140856/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=329

### [6580] 鈴	2002.05.10 FRI 11:44:47　
	
>ヤマシン様(６５６９)

ホント切ないです～(*>ω<*)！！
ＬＯＶＥ×２見たいなぁ～～・・・。
北条先生に本気でお願いしたい・・・。もぅ何でもするから☆☆(笑)

マンガはもちろん、アニメの方もスッゴク好きだったなぁ～vv
声優さんがバッチリだからね♪♪
ＴＭＮの曲も合っていたし、当時小学生の私は、曲が頭ん中グル×２まわってました。
また、再放送とかってないかなぁ～～・・・。

### [6579] いも	2002.05.10 FRI 00:21:38　
	
こんばんわ。
バン金までまだ長いですねぇ～。
でも、ＡＨが始まってからのこの一年を、自分なりに振り返るいい機会になっているかも。
覚えたてのインターネットを利用して初めてこのホームページに来た時は、まだＡＨのことは知らなかったんですが、（良く覚えていないのですが、そのときはトップがアニメーションでした。いつごろでしょうか？？？）それからしばらく後に来たときに、ＡＨのあらすじを読んで‥‥
まあ、後は皆様と同じリアクションです。（涙）
バンチを立ち読み（笑）しては、ここで皆様の感想を読んで、悲しみを癒していたなあ。（溜息）
これだけ心乱される（いい意味で）漫画ってスゴイですよね。
早く１７日にならないかなあ‥。（←オチがない・汗）

独り言が大分長くなってしまったので（汗）、この辺で。
いもでした。

### [6578] Tsubomi	2002.05.09 THU 22:25:18　
	
6567＞ GMさま

私もGet　Wild、大好きです。ＴＭＮの曲は昔からすごく好きで特に最近はA・Hの影響か、ＴＭＮの解散前の3枚組のＣＤを
よく聴いてます。どれもＣ・Ｈに合う曲ばかりですよ。
特に、Human　SystemとかPoint　Of　Lover's　Nightとかは
C・HやA・Hを読みながら聴くと浸ってしまうほどです。

### [6577] 無言のパンダ	2002.05.09 THU 20:52:58　
	
こんばんわ★

昨日のレスし忘れです～(^_^;)
＞千葉のＯＢＡ３様（６５５８）
宇多田ヒカルさんが「北斗の拳」のファンだったなんて知りませんでしたよー（汗）うちでは夕飯時以降は娘にテレビを占領されて、何かしらの「ビデオ鑑賞会」になってしまうので、歌番組もあんまり見られなかったから、すっかり疎くなっちゃって！
そーなのかぁ、もしも彼女が「ＣＨの大ファン♪」なんて言ってたらＣＨのＤＶＤが発売された・・・かもしれないのかな？（笑）でもＢＯＸでの発売だったら・・・「ローン可」にしてくれないと買えませんよ～(T_T)

ところで私は、ＡＨで香ちゃんがあのような事態に陥っていたことは夏頃に知ったので、それまではのほほんと、とてものん気に過ごしていました！ある日覗いて見たこのＢＢＳでみなさんが私には理解不能なお話をされていたので（汗）子供達に「ねえ！ここの人たち変なこと言ってるよ！香が死んだとか、心臓がどうのとか・・・！何言ってんだろう、ウソだよねぇ」って言ってましたもん(~_~;)あれから１年・・・ほんとに早いです！

### [6576] GM	2002.05.09 THU 20:24:50　
	
何か最近本当麗香達がＡ．Ｈに出ないことに空しさを感じてます。
香に出てけ～と吹っ飛ばされるのを気に入っているのでしたぁ～！！（*＾＾*）
千葉のＯＢＡ３様、ボキは一人で平均年齢下げてます。
申し送れました。皆さん始めまして。ヨロシク御願いします

### [6575] 玉井真矢	2002.05.09 THU 20:05:37　
	
〔６５７４〕（）「の」が抜けていました。
〔なんのこっちゃ）です。

### [6574] 玉井真矢	2002.05.09 THU 20:03:07　
	
＞〔６５６５〕Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
僕そのフィギュア持っています。
２タイプあって初めのやつは箱入りのやつで２段目のやつがコロン付きのやつです。
２タイプといってもフィギュア自体は服の色が違うだけです。Ｃ・Ｈは銃を持っているりょう、ハンマーを持っている香、腕を組んでいる海坊主。Ｃ・Ｅはレオタード姿の３姉妹。の６種類で２タイプ全１２体あります。
出来は良くもなく悪くもなくというところですか・・・（なんこっちゃ）

僕はゲーセンで全種類集めました。
大体１体５００円くらい使ったかな？
当時熱中してとっていたのを思い出します。


### [6573] 千葉のOBA3	2002.05.09 THU 10:21:24　
	
おはようございます。昨日も今朝もずっと過去ログを、読みふけってまして、やっと昨年の１０月半ばぐらいまで、読み終えたところです・・・。ふぅーーー。（深いため息）いまさらながら、みなさんの北条先生の作品に対する思い入れの深さ等感じ入ってるところです。

ＡＨが始まってもう１年になるんですよね・・・って前にも書いたか・・。連載２回目見て,私はすぐに２０００年の５月１２日って何してたかって考えました。（みなさん思いませんでした？）私、すぐ考えちゃいました。あんた香ちゃんの亡くなった（って表現いやなんだけど）その日なにしてた？・・・金曜日なんですよね、確か・・・。私金曜ってやる事きまってるんで、思いだしました。それで自己嫌悪に陥ったりして・・・。
たかが漫画というでしようけど（ここに来る方は、言わないな。）私にとっては本当にショックだった。まじな話食事もノドを通らないくらい。・・・そのショックから、だんだん抜けてきたのかな・・・。これも前書いたけど、香ちゃんのいないことに慣れていく自分はイヤだ・・・。でも、ＡＨのこれからの展開は、すごく楽しみです。同時に,不安もあるかな・・・。

始めての方々、はじめまして！千葉のＯＢＡ３です。ここの平均年齢を一人で上げてる者です。よろしく！！

しかし私も、りょうちゃんと香ちゃんのラブラブモードは見たいです。

６５６３ｙａｅｋｏさま　　こんにちは。私もあと何日って書いてて思いました。ヤ＠トみたいって。

AH开始已经1年了吧···之前也写了吗··。第二次看连载，我马上就想2000年的5月12日做什么。(大家没有想到吗?)我马上思考起来。香去世的那一天(虽然我不喜欢这样形容)做了什么?···是星期五吧，确实···。我想起来了，星期五要做的事是定好的。因此陷入自我厌恶之中……  
就说漫画吧(来这里的人，就不说了。)对我来说真的是打击。真是的，连饭都吃不下去了。···从那个打击，渐渐摆脱了吗···。这个之前也写过，讨厌习惯了没有香的自己···。但是，AH今后的展开，非常期待。同时，也有不安吧…。
（译注：2000年的5月12日是AH里香去世的日期。）


### [6572] 葵	2002.05.08 WED 22:17:03　
	
　以前話題になった、北条せんせが「阿香のイメージ」といわれた、あゆの新曲。今晩「歌の大○典」で聞きました。あ～なるほど確かに･･･と。阿香の気持ちそのまま･･･って感じでしたね。もし「ＡＨ」がアニメ化されたら（あってもムリだろうけど☆）ぜひぜひ主題歌に～なんて思った私です。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［６５６５］
　「木漏れ日の下で･･･」のアニメ化、出来たらいいですねぇ～。自然と人の心の触れ合いを軸に、ウットリするシーン、ホロリトさせられるシーン、盛りだくさんで、まさしく「癒し系」の作品。北条せんせは何を描かれても天下一品です♪（でもアニメ化は、やはり「完全に納得できる作品」には仕上がらないのよね。どのあたりまで妥協ができるか･･･それが問題です☆）

### [6571] 無言のパンダ	2002.05.08 WED 22:12:07　
	
こんばんわ★

＞葵様（６５５９）
＞Ｔｓｕｂｏｍｉ（６５６０）
そうですねー(~_~;)
私もリョウと香のコンビは大好き♪みなさんがおっしゃる「ラブラブなところ」も見たい。・・・でも、リョウに「メロリンラブ！？」な私にとってはちょっぴり複雑・・・！っていう気持ちといっしょかな？おふたりの気持ちは。う～ん、ちょっと違うかな？でもわかりますよ～なんとなく(^_^;)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（６５６５）
ＣＨとＣＥのゲーセンであったらしきフィギュア、最近某オークションで見ました♪現在も出ていますが、すごい高値でとても手が出せません(ｰｰ;)肝心の出来栄えですが、写真が小さくて顔まではよくわかりませんでした！ただ海坊主さんはグラサンかけてるので比較的イメージに近い感じでしたけどね(^_^;)

＞ｙａｓｕ様（６５７０）
こんばんわ、はじめまして(^^)
ロバートは、おっしやるとおり「ＣＨ２」の第３１話、３２話の「さらば友よ・・・心にひびく最期の銃声・前後編」です。たった２話の出演ですが私も彼はミックに似ていると思いましたよ。香に対する気持ちなんかも似ていましたし・・・でも彼には結局アメリカに恋人がいましたけどね(^_^;)（ＣＨ３最終話参照）

ではまた。(^_^)/~

### [6570] yasu	2002.05.08 WED 20:25:52　
	
yaeko様[6563]ゆうちゃん様[6564]。ロバートってどんな人でしたっけ？出てくるのってＣＨ２ですか？誰か教えてください。

### [6569] ヤマシン	2002.05.08 WED 18:58:52　
	
どうもぉ～！お久しぶりです！ＧＷ中実家に帰っていてＢＢＳ全然見れなかったです。その間にも新しい人が増えてすごくびっくり！（僕も１０日位前に初めて来たけど）

そう言えば今週バンチが出ないことこれ見て気付きました！それに来週は金曜日だし！あぁ早く出ないかなぁ～！

６５６６＞鈴様　　僕もリョウと香のラブラブが見たいです！回想シーンや夢の中じゃなにか切ないよね！

### [6568] koji1220	2002.05.08 WED 18:04:49　
	
初めまして！僕は、週刊を読まずに、単行本のエンジェルハートだけ読んでいます。しかし、どの月に発売するかわかりません。初め2ヶ月ごとかな？って思ったのですが、3ヶ月でないこともありました。今月は出るのでしょうか？？すごく楽しみにしているのですが・・・

### [6567] GM	2002.05.08 WED 17:44:56　
	
うは～Ａ・Ｈに美樹ちゃんやまゆちゃん、かすみちゃんに麗香ちゃんを出して～！！

にしても最近ＴＭＮのｇｅｔ　WILD借りました。
恐ろしいくらいＣ・Ｈにあった曲だすなぁ・・・
（＊＾＾＊）

### [6566] 鈴	2002.05.08 WED 15:29:37　
	
初めまして、コンバンミ☆
Ｃ・Ｈ激ＬＯＶＥな鈴です(*^-^*)vv
私もやっぱリョウと香のラブラブが見たいです・・・。
ホント、この２人の絡みが大好きだから☆☆

この前、実はＣ・Ｈの夢を見ました。
自分が香で、リョウとイイ感じなんだけど、・・・私(香)は死ぬの。
お腹の中にはリョウの子供がいて、その子供をリョウが育ててって夢・・・。
なんか、目が覚めてぼぉ～～～っと物思いにふけってしまいました。
香と自分がなんかシンクロしたような感じがして、リョウを想う気持ちが溢れてきましたよ。(苦笑)
せめて夢の中では、って期待したのになぁ～～・・・。

### [6565] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.05.08 WED 14:57:44　
	
　こんにちは。
　次のバンチまでまだしばらくあるので、今、またＡ・Ｈの単行本を最初から読み直してるところです。でもリョウと香のらぶらぶな回想シーンが出てくるたびに（回想でしか見られない、ってのが寂しくもあるんですけど）じっくり幸せにひたってしまうので、なかなか進まないんですよね（笑）　香瑩の夢でもいいから、またらぶらぶシーン、描いてくれないかなぁ。Ａ・ＨではＣ・Ｈに比べてリョウの香への愛がはっきりわかりやすく描かれているのが嬉しいです。
　で、読んでたら１巻に、「完璧な心臓」って言葉が出てきたんですけど、今思えばこれって単に健康面で“完璧”ってだけじゃなく、ＨＬＡ型的にも完璧、てことだったんですね～、だから、目覚めなかったり発作が起きたりするのは「精神的なものが原因」て言ってたんですね。
　あと、「ドナーはＣ・Ｈのパートナー」って知った瞬間の李大人（１巻１４１頁の最後）、今見るとやっぱり驚いてるように見えるから・・・・やっぱり彼（ら）は本当に知らなかったんでしょうね。なんて思いました。

　そういえば、Ｆ．ＣＯＭＰＯをアニメ化してほしい、みたいな意見がありましたが、わたしは「こもれ陽の下で・・・」がアニメ化したらいいな、って思ってました。紗羅の能力がなんかご都合的に増えてくような気がするのは、ちょっと気になったりもするんですが・・・・あの作品、映像で見たらきっとキレイだろうなぁ・・・って思うんですよね。癒し系の作品だと思うし、いつか、本当にアニメにならないかな・・・。

　それから、フィギュアといえば、何年か前にＵＦＯキャ●チャーか何かの景品でＣ・ＨやＣ・Ｅのキャラのフィギュアがあったんですよね、たしか。オ●ルマンの懸賞のとこで写真を見た記憶もあるんですが、あんまりはっきりしてなかったし・・・さすがにゲーセンに入る勇気はなくて実物を見たことないんですよね、あれって出来的にはどうだったんでしょう・・・・持ってるとか、覚えてる方、います？

还有，得知“捐赠者是CH的Partner”的那一瞬间的李大人(第1卷第141页最后)，现在看来还是很惊讶的样子……看来他真的不知道。我是这么想的。

### [6564] ゆうちゃん	2002.05.08 WED 12:11:57　
	
こんにちは。ＧＷは、息子がまるまる１０日間風邪をひいてて、近所の買い物以外どこにもいけませんでした。ピークは嘔吐、下痢を伴うひどいもので、まだ鼻をたらしてますが幼稚園にはいかせました。私もしっかりうつされて、ぼおっとしてるので・・。（症状はかるいですが。）皆さんもお気をつけください。

yasuさま[6562],yaekoさま[6563]。「ミ～～ック！もどれーー！！」ミック、私も好きですよ。
北条先生が、「アニメの影響で、ミックを登場させるのが、遅れた」と以前仰っていました。これは、ミックとロバートの設定などがかぶったからだと思います。ロバートが、どんなキャラだったか、ちょっと忘れてしまいましたが・・。

バン金まで、長いですね～～。では。

yasu先生[6562]，yaeko先生[6563]。“Mi~ ~ck!莫德蕾!!”Mick，我也喜欢。
北条老师以前说过:“受动画的影响，Mick的登场有些晚了。”我想这是因为Mick和Robert的设定太夸张了。Robert是怎样的角色，有点忘记了。


### [6563] yaeko	2002.05.08 WED 02:36:20　
	
こんばんは。GW忙しかったー。お仕事で←サービス業だから。遊んでいる世間が憎いぜ。。
それにしてもバンチ発売まであと９日。長いですねぇ。なんかあと何日って書くと宇宙戦艦ヤ○ト思い出すのは私だけ？
地球滅亡まであと９５日ってやつ。

[6562]yasu様初めまして。「ミッ～～ク」呼んでみました♪（←夜中の変なテンションシリーズより）私もミック好きなんですよ。３２巻じゃ登場遅すぎですよね。もっとりょうちゃんとミックのドタバタ読みたいですね。本当にAHにミック出てきてほしいなぁ～！！
ミックといえば、アニメに出て来たロバートってミックの原型？とかって私は思ってるんですけど、皆さんはどうです？なんか似てません？？
それでは。あ、そうだ。
槇村香命日まであと４日！
バンチ１周年まであと７日！！
バンチ発売まであと９日！！！

### [6562] yasu	2002.05.08 WED 00:16:17　
	
みなさん、はじめまして！こんばんわ！
前からここには来てたんですが、今日さらに一歩踏み込んでみました。よろしくお願いします！

挨拶はこのへんにして、なんかすごく『ミック』にあいたい。ミック、ＡＨに出てこないかなぁ。でも、美樹さんですらいないからなぁ。無理かなぁ。
そこで、日本中のミックファンのみなさんミックの名を呼びましょう。あのキャラを死なせてはいけないと思いませんか？

### [6561] ひろ	2002.05.08 WED 00:07:13　
	
こんばんは～(^o^)丿

信宏のバイト代って、手前が５千円ってことは、後の４枚が１万円として４万５千円ってところかな。たぶん、宿賃と食費・光熱費は差っ引いてあるだろうから、まあ息子の小遣いって行ったところでしょうね。

でも、盗まれた金は返ってこないし、どうするの！？
裏家業で稼ぐしかないかなぁ～

信宏のキャラクターって定着したけど、北条先生、信宏を楽しんで描いていません(笑)？

後１０日ですね、我慢して待ちましょう(^^)/~~~
